Title: Mi sono trasferito in Old Riga
Date: 2005-01-03
Category: Lettonia
Slug: mi-sono-trasferito-in-old-riga
Author: Karim N Gorjux
Summary: Abito in Peldu Street! Alcuni di voi lettori sanno benissimo dove mi trovo in particolare Keoma che in passato mi avevo decantato l'appartamento come ideale al mio stile di vita.

Abito in Peldu Street! Alcuni di voi lettori sanno benissimo dove mi trovo in particolare Keoma che in passato mi avevo decantato l'appartamento come ideale al mio stile di vita. 

 Rispondo:"*L'internet cafè ha la wifi ed è diventato un bar in piena regola: internet con il mio portatile e per lo più gratis!!!! E' il posto per me, prendo la residenza qui! Fanculo telecom italia :-D*".


